差點七天後回家！騎車半路老虎追上來

在台灣，騎車的人大部分都有被野狗追的經驗，不過日前在印度喀拉拉邦的瓦亞納德縣，有兩位男子騎車經過野生動物保護區時，突然有一隻老虎從草叢中竄出來，瘋狂地追逐著他們，好險在機車騎士的快速行駛下，得以拉開與老虎的差距，這一幕驚險畫面被坐在後座的人拍下後，分享到網路上，引起網友一陣瘋傳，看見老虎窮追不捨的樣子，實在是太可怕了！

有網友認為，好險機車駕駛臨危不亂，在這種時候還能穩住龍頭，將老虎甩在後方，不過也有人說：「如果人類不入侵到老虎的地盤，其實牠們也不會找上門。」，只能說這一次兩人能順利脫逃，真的是有驚無險。

老虎：仆街你跌咗野呀!喂!喂!仆街越叫越走!?